Mike goed gekeken naar mijn voogd, alsof hij probeert te leren van zijn gezicht en langzaam antwoordde: "Ayther karakter, of te zijn in zijn onderneming en nooit liet hem de hele nacht in kwestie."
"Nu, wees dan voorzichtig.
In welke station van leven is deze man?"
Mike keek huismuts en keek naar de vloer en keek naar het plafond, en keek de receptionist en zelfs keek me aan, alvorens te beginnen met antwoord op een onrustige wijze: "We verkleed hem graag--" toen mijn voogd blustered,-- "Wat?
U zult u?"
